[本週金球] 垃圾賤種朗 個球叫金球? 呢球叫咩?

賤朗入到既波,賓斯馬入到
賓斯馬入到既波,你條 垃圾死老母賤種雞姦朗 入唔到囉

魯爾N年前入過球差唔多

成個牙蘇咁勁